有冇人覺得apink個個mv封面都係普美

好樣衰

成隊都好樣衰

你啱

屌你ao259

普美有幾個look都好靚喎

15年之前嘅bomi全隊最正

普美淫底

Sor牙手足堅樣衰=.=

驗眼ching

屌你老母

普美長髮=普通樣
短髮=樣衰

終於有人發覺
仲捧左好撚耐添
次次企中間都係佢

除左我老婆之外最正就係bomi，你識條撚咩

唔知點解
夏榮愈睇愈唔靚
但都係入面最靚個件

上年冬天初初認識韓國娛樂圈
乜都唔識，淨係睇hani bb既綜藝
有集普美上一週偶像既唔知幾多百集特輯
我以為佢三十幾四十歲係老前輩
原來仲細過hanibb

佢之前剪到d頭髮太短好難睇 不過而家長返好睇返

ps第一次去睇佢地嗰陣佢仲係黑髮 睇落好似老左咁

我覺得淺啡最好 即係未剪短之前嗰陣
淺金同黑都難睇

辣剎用邊個都一樣啦

普美世界第一

屌你老母 你識條鐵咩

洗唔洗為咗依個po而去改名？

Cause you are my star 黑長直髮型幾好睇wor
但以前扮得猩猩多
之前睇佢上rm扮怕醜 有少少做作

好憎佢 成日出鏡都擋住其他成員
佢就企正中間

短髮普美真係

如果你都剪短會點😂